[突發] 都靈發生炸彈襲擊！！！

BREAKING: There has been an explosion in the fan park in Turin where fans were watching the Champions League final.

柒到爆炸

咪撚理呢d on9仔啦

痴撚線

推

瞄準住場決賽

輸波仲要比人炸...

恐襲定球迷搞事

未入之前仲諗緊係咪因為輸波輸到爆炸
估唔到堅料

屌你老母

都靈有咩好襲

歐洲真係好撚危險

好大可能係球迷輸撚到發癲

Isis 只求人多既地方

你食屎啦

希望聽日到你屋企

人命黎

咁慘

歐洲真係好危險

真係炸彈？一開始睇以為係fire cracker

我諗係搞事掛，要恐襲去馬德里好過啦

No truth to reports of an explosion in Turin, Italy. A false alarm caused panic and some injuries.

未confirm，好似係

都輸波
仲要炸埋
唔好咁痴線啦

邊度恐襲都唔好啦

陰公

牙賓

真定假呀喂

就咁睇twitter 消息似係Fire Cracker 搞到有false alarm,
fans 之後荒忙逃避，搞到有人踏人...( 未confirm)

人踏人仲大劑

應該唔大件事
真係恐襲依家twitter已經炸咗
而且暫時未有confirm source話真係出事

最衰吖朗無收手。。。

嘩

叫左牙朗咪去咁盡